[直播] 立法會各會議討論 (1)

直播link：

屌佢老味陳健波 假人假義
講大話勁過民建聯

仲夠膽死攞逃犯條例出嚟講